【加泰】分化L全部同我入哂嚟

五年前我地衰乜？和理非屌勇武破壞運動，勇武屌和理非左膠。不割席唔係淨係俾和理非睇架。而家裝修火魔法和理非都選擇咗堅定支持勇武，撐加泰你就同我屌鬼？你唔認同既話fine, 兄弟爬山各有各做，叫人唔好去加泰集會都仲未屌你，你而家喺度屌支持加泰既手足係左膠五毛？冇L嘢下話？拿，加泰我就撐硬，我就覺得原則比戰略重要，但你覺得美國支持比撐加泰重要我都唔會屌你，因為我堅持兄弟爬山原則，你要屌既歡迎喺下面屌飽佢。

樓主對無人留言有無感到意外
利申唔反對

你慢慢去飽佢啦

不推文